第一次砌機 10k 幫手執執

CPU Intel Core i5 9400F
Motherboard ASUS ROG Strix B360-G GAMING
RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 2666 Mhz (F4-2666C19S-8GIS)X2
Display Card ASUS ROG-STRIX-RTX2070-A8G-GAMING
HDD WD Blue 1TB (WD10EZEX)
SSD Samsung 970 Evo Plus 500GB
Case 求推介

Aegis ram 仲要cl19🤔
巴打窮得制定得罪人黎

2666 CL19 最垃圾die

其實我唔知咩RAM 所以求其執的
巴打 咁應該點執先好

是但執條cl16 🤔

2666就cl 15以下
cl16就 3000/3200

好襟用 不過預咗會貴少少

機箱有冇咩推介
其他有冇問題?

List其實中規中矩 冇大問題

機箱既話我幫你唔到 因為我玩開嗰啲超晒你畢直 好似我而家用緊嗰隻O11 dynamic 就要1300 一定超畢直太多

可以既話買隻靚少少既SS或者公廁CM

公廁

P8

因為真係出好多箱 腦場一堆都係CM